自學 IT 接 freelance ，有冇得諗 ？？？

依家做緊普通文員
冇電腦底，淨係識用google、word同excel

諗緊自學 IT
再秘撈接 freelance
大家點睇 ？？？
可以點入門？？

點解你咁有生意頭腦

本身都頂爛市
你做得掂先好

識用google 已經好勁

可以。建議報brian cha課程學下點成功先

咪撚玩啦......

你學寫網頁好過啦

Bill gor想轉行？

寫網業我知好多公司都開始搵上邊大陸啲人做，雖然唔會係去到好Top，但都係做完個成品send返比你，同便宜過香港好多，完全唔駛係落嚟香港都做到晒出嚟

香港好似最平收 4000 ，仲有更平？？

本身做IT都接唔到 你搞笑咩

學人炒股唔洗做啦

g持

做緊it，準備自學醫科接freelance

自學IT
接秘撈做到下一間Tesla

未必得，醫科始終係專業。
但it唔同，人人都做得

有得諗
諗下好啦

要有IQ同作品至有機會

睇完一套叫Knock法國電影我覺得可以

點解？整個網頁唔難
中學都有學過

dreamweaver定frontpage
年齡測試